有無手足收到牙joe email出錢請我地番去帶旺高登？

你地開價幾多？

我
牙祖叫我返去學之前咁
Mon住最新
開價1.4m月薪

已檢舉

咁我應開2m

hani

一個明貞